「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

Push

香港人無藉口了
一齊去訓教
夠簡單啦掛？

人多就得嫁啦
一定要塞機場
塞到出旅遊警告
好過搞鐵路
好過大型遊行
好過再要前線犧牲

唔該大家幫手推 幫手係各個post留言

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

殺警都唔割

文宣組幫手

不要太激動
請用一星期時間動員

和理非出動

推

文宣幫手

招集文宣

811
721

push

Dklm啦 幾時有跟過指引！指引呢？

推到黑警冚家剷

不要說推，請說
721
811
1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 濫捕市民
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

721
811

真係唯一抗爭方法
做到人多 有效 安全 傷亡最小 國際視野最多 對香港影響最大

721

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

和理非進場，pish!

還番隻眼出黎呀DLLM!

明白大家都好嬲 但冷靜少少先 咁急點叫得切人 搞係後日or 大後日會好d

PUSH

聽日1點入機場
百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

屌你老母死差佬！！！！！

推

721 811 香港警察 殺人放火

唔好亂咁叫人罷工啦
六月試過三次叫人罷工啦
結果冇人響應

最尾只會害咗罷工嘅自己人，反而政府乜事都冇
亂咁打工仲會削減民氣，無意義

推撚爆佢啊
屌佢老母

咪撚on9, 仲等?

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

721，811

See you in airport

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

絕對和你飛，齊齊入機場食飯接機

黑警還眼！

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

幫手推!!!!

推

|狗隻記招，重點清算|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

全民文宣警察濫暴、謀殺！
入機場！
長期罷買！

想入去食阿鴻小吃！大家一齊join?

除左簽聯署之外 我認為全球港人要一齊去唔同國家既英美領事靜坐絕食請求解放香港

推！

香港黑警罪狀
7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼導致市民永久失明
銅鑼灣 狗扮臥底、製造偽証
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 站內催淚彈、推人落電梯、一米內行刑式掃射
荃灣 警黑接力

聽日照去先，唔夠人我個個星期去塞

投降啦！唔好再癲了 你哋條命係林賤 唔夠佢玩架

推推推推推推

俾時間動員，為咗要搞到真係成功既行動，時間係必須

塞爆佢老母個閪 夠膽黎放TG

講真既 真係太急 冇宣傳既情況下 冇可能突然間有一百萬 罷工都要宣傳兩星期先幾十萬人 一個晚上聚百萬更難 要搞就宣傳幾日先

full gear

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

黑警死冚家

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

我冇嘢講

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

721
811
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 推示威者落電梯
6. 洗頭艇 捉示威者去新屋嶺
7. 北角警黑合作

巴打 我都嬲到屌灑所有藍絲親戚 但太急 唔夠人只會浪費左一次大行動既機會 比多幾日時間 今日咁多事已經發生左就最好咁用佢做文宣 一次搞到最撚大

建議全部人矇住右眼!

721 811

4、10重複
4改做製造偽證會唔會好啲？

721
811
1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 製造偽證
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

推呀 上熱門呀

每隻狗交隻眼出黎

Isj

放學去 黑警以血還血

支持!
反正今晚睏唔到
聽日就返唔到工

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

真
其實我覺得民陣星期六/日應該搞多次大遊行
跟返和理非再set死線
一黎今日太多事 要時間發酵
二黎而家全香港都嬲到仆街 起碼要俾世界知 仲有幾多人係不滿緊
三黎勇武真係要休息下

巴心水清

721
811
1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 製造偽證
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

入唔到大群

用住先啦

入機場呀！

後日or大後日？ 日日搞啦

機場見各位兄弟姐妹

唔該留番聽日新聞 air time 講今日啲野，聽日乜都唔好搞住，集中做文宣先，要搞都太急喇

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

聽日機場見啦咁多位！！！！

黑衣黑褲黑衫眼罩口罩
機場見 (野餐）

怕宣傳唔切
今個星期五六日最好

真係可以考慮下 唔好咁急
我地同溫層緊係好撚嬲 但煲起左會多人入
你搞都係為左多人入去 如果得幾個乜都做唔到
但你唔夠時間宣傳的確會影響人數

同我往死裏塞

黑警死全家
禍必及家人

仲冷靜？咩叫咁急點叫得切？有能力既就即刻出來。要消化既消化完就好來

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

緊急呼籲 緊急呼籲 緊急呼籲

😤明早全城黑衣 止黑抗暴😤

真的，我們真的要憤怒了!
今晚，我們看到一幕又一幕令人憤怒的畫面。 黑警射盲示威者眼睛、插贓嫁禍、行刑式亂槍掃射。。。。 我們還可以對這些黑警的行為「坐著不管」？

如果可以，明天請你穿黑衣上班！讓我們一起對黑警說不！

全城悲憤！黑衣抗暴！

一群悲痛莫名的市民

叫黑社會去嘆冷氣，等「警察」出手

將竹支放入示威者背包，插贓嫁禍

一米距離行刑式開槍掃射示威者

推示威者落電梯

假扮示威者，煽動生事

室內放催淚毒氣（指引寫明不可室內施放）

麻包袋

Up

721
811
1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 濫捕市民
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

推。

冇得再縮

Pishhh!!!

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

塞爆機場

跪求各位瘋狂文宣追究責任，唔可以畀手足們白白犧牲！

1. 射頭爆眼球致盲(811)
2. 721無起訴恐襲者
3. 警察假扮示威者
4. 無故拘捕市民
5. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內(811)
6. 於民居附近過份使用催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈（含山埃）
9. 警黑勾結
10. 疑似大陸公安入侵香港警隊
11. 警方非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴，煽動民眾
12. 811北角無視黑幫攻擊記者/平民
13. 警察插贓嫁禍武器
14. 近距離開槍射頭！

*****然後最重要係*****
WHATSAPP SHARE畀同溫層唔夠咖
落街貼/派，畀所有街坊都知道！
我屋企附近有D連儂牆已經outdate/被撕去
大家就喺自己經常出現範圍瘋狂貼瘋狂派啦！

//18區瘋狂文宣//

人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

各位手足
聽日機場見
香港不應成為黑警天堂

幫推

拜託 週末先入好無 週末多人

推推推

咩呀，一定係扮示威者嘅警察做嘅

指

好撚嬲，推

[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！

唔會有一百萬人，你估個個睇住live知哂發生乜事？你乜文宣都冇做，單靠同溫層傳消息，係平日吹雞，經驗同我地講係唔work，我地要吸取教訓

為咗成功 唔可以急

GOGOGO

有2個做法

1.拖2日
一係for文宣 一係仔細討論做咩
例如是唔是堅持和理非
好處 人比較多
壞處 對面做好哂準備

2.聽日有咁早得咁早突擊
無大台 想做咩就做咩
好處 對面無法準備
有鬼都跟唔到抗爭者
壞處 人數預左唔多

打飛機！

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血及賊贓嫁禍示威者
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

買埋大量usb先入機場，copy狗同港共行為，派旅客，要全世界知真相

已吹雞 大家快d 發動身邊既人

癱瘓機場

你仲好意思講風涼說話係咪覺得好好笑。

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

1. 射頭爆眼球致盲(811)
2. 721無起訴恐襲者
3. 警察假扮示威者
4. 無故拘捕市民
5. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內(811)
6. 於民居附近過份使用催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈（含山埃）
9. 警黑勾結
10. 疑似大陸公安入侵香港警隊
11. 警方非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴，煽動民眾
12. 811北角無視黑幫攻擊記者/平民
13. 警察插贓嫁禍武器
14. 近距離開槍射頭！

*****然後最重要係*****
WHATSAPP SHARE畀同溫層唔夠咖
落街貼/派，畀所有街坊都知道！
我屋企附近有D連儂牆已經outdate/被撕去
大家就喺自己經常出現範圍瘋狂貼瘋狂派啦！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

知道機場巴都幾貴
會唔會到左現場集資比有需要嘅青年報銷

致所有比狗打而想反抗嘅前線

借位一用

盡量唔好錢銀交收

我同意入機場，但一定要小心有鬼引我地衝，100% 會有鬼，大家諗下點應對

Ok 買八達通

去離境大堂，送機

唔好去接機大堂坐，完全無用

佔領機場、永不退場

推啊

警察還眼
1點見

pish

手動轉載：

警察集會，政府默許。
其他公務員集會，政府表明追究。

警察誤打途人，政府沒有譴責，警察亦未有道歉。
示威者擾亂公眾秩序，政府強烈譴責。

警察圍毆示威者，政府視若無睹。
示威者圍毆警察，政府強烈譴責。

撐警人士把多面國旗棄於垃圾桶內，政府沒有譴責。
示威者把一面國旗丟入海中，政府說挑戰中央權威。

白衣人手持手棍在警察身邊走過，沒事發生。
黑衣市民在示威地點路過，警員指他有伸縮長矛。

白衣暴徒被捕，可以保釋，亦未被正式起訴。
示威人士被捕，不准保釋，短時間內被送上法庭。

這種選擇性的譴責/執法合理嗎？

我不會跟你說，示威者因為有崇高理想，即使違法也是正確。那不是法治。

同樣地，你跟我說，警察因為維持治安，即使違法也是正確。我一樣不認同。那一樣不是法治。

法治是示威者/警察/黑社會/市民/高官懷疑犯法後都同樣得到公正裁決，都受到法律制裁。那就是法治。

當政府不是一視同仁地對待社會上每一個人，選擇性起訴部分人，但卻對另一部份人的違法行為視而不見，那就不是法治，而是打著法治旗號的人治。

暴力不是市民走上街頭發聲。
暴力是市民走上街頭發聲後，政府隨即宣佈二讀如期。

暴力不是立法會爆了多少塊玻璃。
暴力是政府以行政手段強行剝奪市民的被選權。

暴力不是我把心聲貼在連儂牆上。
暴力是你一樣可以把心聲貼在連儂牆，但你卻寧可滅聲。

暴力不是多少白衣人打人。
暴力是警察視若無睹，轉身離去。

暴力不是示威者堵塞馬路。
暴力是警察堵塞所有去路再射催淚彈。

暴力不是記者質問特首。
暴力是特首被記者質問，轉身就走。

政權對異見聲音的冷待，才是最大的暴力。

唔好講咁多,首先你自己都要出黎先,先考慮夠唔夠人,出左先啦,求下你.

好忙好忙
無借口
聽日機場

唔洗衝既,廿萬人佔領曬機場就夠做